(求 Fact Check) 4成黑狗欠稅唔交稅?

節目主持人話 , 黑狗欠稅情況好嚴重
以我所知, 拖稅既話, 稅局會向欠稅巿民既銀行發出 block bank account 通知, 拉人封舖唔俾欠稅巿民用到銀行存款, 直至交晒稅為止
難道黑狗既出糧者係稅局, 所以稅局可以網開一面, 通融通融由得佢地拖稅?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

聽friend講佢地啲OT錢可以同稅局拗 唔洗計 屌佢老母

點唔解？
出cash就計唔到啫

同稅局拗係ad hoc 然後waive左佢

咁都得？！？！
拗吓就 waive?